急問一套tvb劇

前幾日個腦無啦啦諗起個劇情 但諗極都諗唔起係乜劇 上wiki續套劇睇又搵唔到
有一集係講個男角色有絕症 佢老豆同後母知道左整野食上去探佢 又話呢個時候唔應該怪佢 應該關心佢(個男角色之前好似做過d衰野)
開餐果陣個後母話佢係個男角色細個果陣都整過粥佢食 不過個男唔show佢 之後佢老豆係後面靜靜雞喊 之後個男又無啦啦嘔血落碗粥到
你地知唔知係乜劇 唔該哂你地啊

我連邊個演員做都唔記得

幾多年前到?
咩都唔講

根據你提供既線索,我嘗試幫你推敲返個劇情:
1.後母係忠既,自細將該男角視為其出,但佢唔領情
2.由於父親續弦而且佢唔滿意後母,所以成長過程唔愉快,導致佢行差踏錯
3.最後人之將死,開始接納返親父同後母
4.根據TVB慣例,會播埋佢死果幕,講佢臨終前點後悔自己做過既錯事,呢幕應該會易D令你聯想返起,可以從呢度入手

btw我暫時未唸起係邊套,睇落似80-00年代橋段,近年應該無咁煽情老土

如果係王浩然做個仔 吳岱融做老豆 煒哥做老母
然後佢吐完血落碗粥都照飲 咁應該係
我暪結婚了

唔該哂你啊分析得咁詳細不過我記得係近年既 我仲係mytv睇直播

係啊頂!!!!!!!!哈哈 唔該哂你啊原來係王浩然 我一路以為係幕後玩家bosco